# 4_3 逆序打印三位数（无需算数分割）

## 题目

重新编写第 4 章编程题 2 中的程序，使新程序不需要利用算数分割就可以显示出三位数的逆序。

## 样例

### 样例一

      Enter a three-digit number: 123
      The reversal is: 321

### 样例二

      Enter a three-digit number: 915
      The reversal is: 519

## 数据范围

可以假设输入的数为 `n` 范围为，则 100 ≤ n ≤ 999 。

## 提示

1. 参考4.1 节的 upc.c 程序。

2. 请勿遗漏负数情况。

3. 按照题目内容中的输出为规范格式进行输出。